一個官人七個妻

有無人成日係YouTube見到呢個廣告

真係好撚煩

各種洗腦

又Kol又擺個油頭毒撚出黎洗腦我真係屌唔緊